老實 有冇人真係一個fd都冇?

講緊全天候自己生存 冇人whatsapp 有都係hibye

連登冇毒撚

叫我？

hi bye都無
全天候自己一個

hi叫我？

Me

我

whatsapp有人搵
但唔係真心fd
酒肉朋友 利益朋友 想搵個講心事嘅都無

得公司群組會響，收工&紅日一定全日無聲

你地唔寂寞?

Same

唔會覺得唔好咩 一個朋友都冇 大個想搵班fd都冇

Wts得群組同屋企人

有D都熟到，但係佢地嘅best fd永遠唔係我

same here

好有同感，巴打

我
每日只可以上連登刷存在感

搵我做咩